# API COUNTRIES
API REST Countries с переключателем цветовой темы

Проект выполнялся для изучения:
- `React`,
- `React Router Dom`,
- `Redux`,
- `Redux Toolkit`,
- `TypeScript`,
- `axios`;

Идея для проекта взята с [сайта](https://www.frontendmentor.io/challenges/rest-countries-api-with-color-theme-switcher-5cacc469fec04111f7b848ca/hub)

## Возможности проекта:
- Вывод всех стран
- Фильтрация стран по имени и региону
- Получение одной страны
- Переход из одной страны в другие если есть связь стран
- Переключение цветовой темы

## Для проекта установлен
- `eslint`
- `prettier`

## Скрипты для работы с проектом

В каталоге проекта можно запускать такие скрипты:

### `nvm install 16.15.0`

Этот скрипт установит необходимую версию node для проекта.

### `nvm use 16.15.0`

Этот скрипт установит выбранную версию node для проекта.

### `yarn install`

Этот скрипт установит все необходимые зависимости для проекта.

### `yarn start`

Этот скрипт запускает приложение в режиме разработки.\
[http://localhost:3000](http://localhost:3000)

### `yarn build`

Этот скрипт собирает приложение в папке `build`.